買ps5同女朋友簡一個

點簡

A09!!

Ps5可以日日陪你，自己諗

女朋友有得屌

答案係 ps5

醒醒啦, 你根本沒有女朋友
所以不用選

同條女住都可以晚晚陪住你

sp 5

真人有女

Ps5都有

有冇得屌屌先

why not both

買xbox咪得

冇錢冇女,買本莊子算啦你

女人會變，ps5不會變

但你冇女，加冇得屌

要揀嘅女朋友唔值得要

樓主冇得簡

溝完條女叫條女送俾你

Ps5有西？

揀 5sp 又得唔得

PS5唔會背叛你

兩個都要

真